「防水砲車」請收集特殊材料

就黎又到區議會選舉啦，各區都見到多少候選人既海報

如果發現係防水帆布質地既特殊材料就好lu

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台